預防敵人的陰招搞鳩黃店～如果你係共產黨你打算點搞鳩黃店？

有隻奶共狗已經講到出口話共產黨會搞鳩黃店d伙記同老闆，搞鳩黃店的陰招會陸續有黎，如果你係共產黨你會做d乜搞鳩黃店？

同埋有乜預防方法？

我會斷黃店供應，好似茶記咁，九成食物用品都是蝗貨，斷你供應重黃乜撚野呀？

不過就當然有解決方案啦

見招拆招,唔需要幫班人諗埋

食環，消防，黑社會

加黃店租兩倍咪得囉

多謝此post提供意見

教精佢地？
不要低估敵人能力

你有無睇正撚樣講？陰招黎緊啦唔好當乜事都無發生

淨係食環都夠煩。班撚樣平時已經公安咁六七個人一team四圍查埋d on9野

搵黑社會攪鳩人

警黑齊齊搞你都幾煩

佢夠膽搞黃店，我地咪搞藍店囉
全港藍店大裝修，除非貼連農場+播榮光